英國留學簽證，馬尼拉使館要你補交文件

幫朋友問，有冇等緊攞英國簽證嘅人喺9月內收到英國領事館電話，話要經email補交文件去英國駐馬尼拉大使館簽證部門？

轉左去英國做喇喎
唔係點會咁慢